{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056676",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74046&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕오션빌리지"
    },
    "text": "2022年にリニューアルオープンしたペンションは、全客室でオーシャンビューを楽しむことができます。 東海を眺めながら休息を楽しむことができるテラスもあり、清潔なサービスを提供しています。 ペンション周辺には下渚里海水浴場や盈徳日の出公園、三沙海上公園などがあり、観光に便利です。 入室は5時から可能で、退室は12時です。 追加料金が発生する場合、当日現地にてお支払いいただけます。 ペンション施設としてはコンビニエンスストアとキッチン、食堂、ペット運動場、ラウンジがあり、バーベキュー施設をご利用いただけます。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルして利用でき、個別バーベキューも可能です。 宿泊時、最大人数を超える場合は入室できず、肉類、天ぷら類、魚類の調理は客室内ではできません。 保護者同伴なしには未成年者の利用が不可能であり、火災危険物質である火薬や爆竹は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズン中は、一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションのオープンはいつですか？",
            "answer": "このペンションは2022年にリニューアルオープンしました。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室からは何が見えますか？",
            "answer": "全客室でオーシャンビューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には下渚里海水浴場や盈徳日の出公園、三沙海上公園などがあります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は12時です。"
        },
        {
            "question": "追加料金はどのように支払えばいいですか？",
            "answer": "追加料金が発生する場合、当日現地にてお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンション施設としてはコンビニエンスストアとキッチン、食堂、ペット運動場、ラウンジがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設をご利用いただけます。炭とグリルをレンタルして利用でき、個別バーベキューも可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者同伴なしには未成年者の利用が不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで料理はできますか？",
            "answer": "肉類、天ぷら類、魚類の調理は客室内ではできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用者は施設の紛失や毀損についてどう責任を持たなければなりませんか？",
            "answer": "利用者には利用施設の紛失や毀損に対する責任があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "はい、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中は一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 489
    }
}